[長文]拍左拖9個月，岩岩散左

[文長][外國jj]本人借frd ac po，第一次po文，有咩錯麻煩屌得細力啲
話說本人係一個對説話好執着嘅人，姐係我唔可以容忍自己條女同我鬧交時亂講野eg 郁啲就講分手，因為我覺得呢啲説話係應該認真處待，唔可以當笑話咁講。結果每次鬧親交，只要鬧得大少少佢都係乜春都唔忍，想講咩就講咩，又講分手。我三番四次提醒佢，次次都同佢講最後一次，佢次次都當我冇到。 雖然即使分左，過一陣我咪又係死死氣咁去搵翻佢。
咁講翻點解鬧交，我好唔鍾意佢個人好廢，姐係做乜都半途而廢，乜都偷工減料，對自己一啲要求都冇，連minimum requirement都meet唔到果隻。而佢就覺得我同一啲異性處理得唔好，講明先，我冇比帽佢帶，佢嘅處理的唔好係指我有同女仔除左傾功課以外講過野同埋我鐘意聽一個女明星嘅歌，like某女明星嘅相(非露肉照)，總之係啲細藝野啦。大家為左呢兩件事嘈左好多次，我已經為左佢盡量自己避晒嫌，成間學校識我嘅都知我已經係生人勿近，次次同人傾個計都比人問你條女唔介意咩？點都好啦我都係鐘意條女嘅，成日見到條女肯為自己改，即管係好小好小都好啦，都係開心嘅。就係佢嘅一句:靠你帶好我，幫我介晒啲壞習慣。我一直以泥，好似佢老豆多過佢條仔咁，成日要管佢呢樣管佢果樣。佢成日應承我話會點點點，結果咪又係做唔到。就算係咁我都信佢下次會做到，從第一個月到分手前一日我都仲係繼續信佢，冇放棄過。因爲我真係覺得同佢一齊係幸福嘅。

最近我地又鬧交，冷戰左兩日，佢突然whatsapp問我係咪好攰，之後我地傾左一陣，最終傾唔掂佢話分手。我果陣其實心諗佢既然講得出咁多次分手，我要挽留都挽留唔倒因爲我都已經試過好多次。咁就過左第一晚，我冇喊，只係有啲灰，成晚就係諗住佢把好得意嘅聲，同埋佢對住我笑嘅樣。去到第二日，我手賤咁又搵佢，傾左一陣，終於搞翻掂，佢話ok。果陣我真係high撚晒，同佢講嘅每一句話嘅語氣都係好開心好興奮好熱情而佢嘅每一句都有啲冷淡。我見咁冇癮就同佢講走去沖涼。點知沖左都唔夠5分鐘，佢又send whatsapp比我話都係算啦，佢覺得我冇比安全感佢，因為我唔肯同佢講將來，又話佢想放棄，佢話大家嘈左咁耐嘅問題，一定處理唔到。我仲嘗試過再挽留，佢話心意已決。我問翻佢:[姐係你令我失望左咁多次，我都肯相信你，你而家有少少挫折就想放棄？係咪要做到咁絕，答我要定唔要，負翻一次責任]佢冇出聲，佢答唔到我。佢今次真係令我第一次覺得絕望，第一次感受到咩叫比人捧上天之後再跌落谷底，我果陣已經喊到傻左，最後我幫佢講左出泥:分手啦

唔夠15分鐘，佢竟然好意思同我講佢突然好難受，好後悔，比最後一次機會佢，老老豆豆，我比過幾多個最後一次佢啊，你後悔你唔捨得？玩9我果陣又5見你唔捨得？我好了解佢份人，佢就算仆左街都唔會知衰嘅。咁就一晚。

去到琴日，佢由朝早開始打左好多個電話搵我又係咁send野比我話佢會改，我完全冇覆冇理。其實我內心好矛盾，我自問唔係鐵石心腸，今次對我泥講已經做到好絕，同佢一齊我開心，我亦好多次有沖動搵佢，但係我好驚，我搵翻佢如果又比佢玩9一獲/呃9我，我會點。求指點。

泥你老母
仲鍾意咪受唔鍾意咪算
痛乜好煩

條女好廢 對你係負擔

安全感 難聽過粗口

佢哩啲為左一齊番而講既所謂諾言
唔會維持多過半年
佢自己都唔係真心想改
樓主三思

脷伸: 試過, 手已分

仲鐘意但係真係好怕又係咁鬧交

都有可能喺半年搵到適合大家既距離同位置既

其實一直一齊
直到有人其中一方發覺一齊比分手痛苦 唔再愛
咁咪乾乾脆脆散囉
唔知 其實自己個情況都好接近
只係覺得愛點解無法解決事情
可能年紀太細 唔了解愛情掛

個心好亂，雖然好明白你講咩，好多時人就係犯賤，自己唔仆一次街係唔會覺得痛